會唔會有學系故意做靚dse個入學成績?

例如收多d non jupas或者直頭唔收咁多人

谷靚個dse入學分數

Salary report >>>>>>>>>>>>>>>>入學分數

POLY FHSS 某科....

Cu medic

bu音樂
上年中位數條友差1分夠入HKU LAW

比你講左先

hku某神科咪係 明明係三大最廢

城大engine. Cut 左我核工

Ibgm
First year intake 31
Jupas 14

Ching你又只差一點？

接唔接受到自己讀緊三寶

Poly 連bba咁重英文都轉收b5
但轉左b5都係收20,21 4+1得18-19

NON JUPAS 同 jupas收幾多個好似一早限死左，要加的話好似要同教育局傾？

唔駛傾，自己想收幾多就幾多，睇質素

UGC學額好似有上限，但jupas Non-jupas 點分配好似冇定

啱，好似樓上講過既bu music,舊年jupas收得5個人,剩返收曬asso既親生仔

total幾多個位

ling 大分數
三大名氣
CU NRE